眼鏡娘娘IU

扯左

唔太啱佢戴

想做佢契細佬

戴左變柒

應該話佢唔岩戴眼鏡, 佢個樣冇風塵味, 戴左冇加成

呢個look好煞食